﻿##Задание 2
Создайте текстовый файл, в котором есть значения от 0 до 20 в произвольном
порядке (перемешаны). Значения указаны через запятую без пробелов.

- Прочитайте файл, отфильтруйте значения по возрастанию и выведите
результат в консоль.
  > Решение:файл ReaderFromMin.class
- Прочитайте файл, отфильтруйте значения по убыванию и выведите результат в
консоль.
  > Решение:файл ReaderFromMax.class
---
##Задание 3
- Посчитайте факториал 20, и выведите результат в консоль.
  > Решение: файл factorial.class
